一人幾首掛住佢個陣會聽嘅歌

周杰倫—蒲公英的約定
而我已經分不清 你是友情還是錯過的愛情

五月天—知足
如果我愛上 你的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有
如果你快樂 不是為我
會不會放手 其實才是擁有

林一峰 — 一支煙的時間
讓那火機噠的一聲把快樂燃點
隨著空中翻飛煙圈消散
我亦明白 應怎打算

誰活著未靠感覺做人才可悲
陪你到處吃街燈晚餐極歡喜
挽你手 也只因想挽手
決不因世俗看得起你
若笑著吃苦也餓不死

償還
約定

我好想你 好想你 就深藏在心

我們一起離開吧

wake me up when september end

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

第一個早晨
白日初昇 你在我面前 雖然你而家已經唔喺度
認真如初
留一輩子給你 承諾認真與你活一世 就算你唔喺度我仍然會留一輩子給你

茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已失戀
陪著你輕呼著煙圈 那纏繞怎麼可算短
你的衣裳今天的在穿 未留住你卻仍然溫暖

心燒
黑洞
陰天快樂

負親

幾分之幾 盧廣仲
那一天你走進了我的生命
謝謝你成為了我的幾分之幾

刻在我心底的名字

不是因為天氣晴朗才愛你
刻在我心底的名字
這是最後一次
介煙

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

Smiley face

在錯誤的宇宙尋找愛
找錯遊戲
忘記和記
月球下的人

當我想起你

再記起一些古老的心事 再記起心中一串開心日子 曾在那似已遠遠的以前 共你差不多天天都相見 曾話過那天起 你已屬我 永不變 過去的經已不會再出現 遠去的一切只會更加遙遠 明白到各有各的去路 但我心中始終感到 能共你愛過 暖暖的令我自豪 曾在我心 如此深深愛戀中 遺下憶記在腦中 從當天起 永都不可忘記 當我想～ 想起你 仍像昨天一般深愛你

我最親愛的

很想知道你近況 我聽人說 還不如你對我講 經過那段遺憾 請你放心 我變得更加堅強 世界不管怎樣荒涼 愛過你就不怕孤單
我最親愛的 你過得怎麼樣 沒我的日子 你別來無恙 依然親愛的 我沒讓你失望 讓我親一親 像過去一樣 我想你一定喜歡 現在的我 學會了你最愛的開朗 想起你的模樣 有什麼錯 還不能夠被原諒 世界不管怎樣荒涼 愛過你就不怕孤單 我最親愛的 你過得怎麼樣 沒我的日子 你別來無恙 依然親愛的 我沒讓你失望 讓我親一親 像朋友一樣 雖然離開了你的時間 比一起還漫長 我們總能補償 因為中間空白的時光 如果還能分享 也是一種浪漫 關係雖然不再一樣 關心 卻怎麼能說斷就斷？
我最親愛的 你過得怎麼樣 沒我的日子 你別來無恙 依然親愛的 我沒讓你失望 讓我親一親 像親人一樣 我最親愛的 你過得怎麼樣 沒我的日子 你別來無恙 依然親愛的 我沒讓你失望 讓我親一親 像過去一樣

寂寞無害

成全我最愛的女孩 我想這就是勇敢 我們摸不到的未來 由她細心的掌管 沒有天空 怎麼畫上那片藍
歸零以後 才懂得愛 關於將來 怎麼安排也不難
慢慢來 會習慣。。。
我愛過錯過這點傷無礙 無奈我在你的愛之外
感情裡總有個人會落單 痛著痛著就習慣
我愛過錯過這寂寞無害 會有一天我還能笑開
一路上要繞過了幾個彎 才能來到最美那一段
讓我 輕輕的溫柔的被淘汰 然後 優雅的固執的再重來
有什麼好悲哀 我一個人 還樂得自由自在
誰又 輕柔的瘋狂的被疼愛 就算捨不得 也懂得不再管
至少哭一場還痛快！
成全我最愛的女孩，我想這就是勇敢。

舊日尚未盡力共挽手到未來

獨家記憶
自動棄權
哪裡只得我共你

風箏

陳奕迅--原來這裡沒有你

想見你只想見你 未來過去 我只想見你

自己鐘意嘅人唔鐘意自己 個種感覺真係

睇嚟今晚有新歌可以loop

有時失單戀真係痛過失戀

借火
金剛圈
尼古丁
一支煙的時間
愛我別走
rich brian - history

啱 卑微到只可以回憶普通朋友一般嘅對話同埋ff一齊嘅畫面 連真正擁有同值得回味嘅嘢都冇

知道曾經行前一步就可以一齊 仲sad過純單戀
唔怪得佢同我朋友講 千奇唔好話我知佢都鐘意過我

Ching 有機會可以睇 每當變幻時 呢套戲 你應該幾感觸唔開心完要繼續加油

無能為力

醒了我都不會睜開眼睛 是怕淚水慢慢吞噬心情
原以為我們有了約定 就能夠聽見朋友祝福的聲音
還來不及和你 和你在一起
數著天空裡墜落的星星
你已經離我而去 愛沒有繼續
原來我根本不是你的唯一

我緊閉雙眼摒住呼吸 根本就不敢在夜裡想你
誰知道在白天遇見了你 看見你新的唯一靠在你懷裡
我流乾眼淚不能呼吸 我無法面對最後這個結局
曾經我們有過無數話題 愛到最後
我們對愛竟會無能為力

醒了我都不會睜開眼睛 是怕淚水慢慢吞噬心情
原以為我們有了約定 就能夠聽見朋友祝福的聲音
還來不及和你 和你在一起
記住屬於你的一點一滴 你已經離我而去 愛沒有繼續
原來我根本不是你的唯一

我緊閉雙眼摒住呼吸 根本就不敢在夜裡想你
誰知道在白天遇見了你 看見你新的唯一靠在你懷裡
我流乾眼淚不能呼吸 我無法面對最後這個結局
誰會想到曾經相愛的人 還沒到最後
我們對愛已經無能為力

聽到想喊

睇完wiki 見到內容都唔想睇
唔想真係有日佢搵返我 真係我已經成家立室
寧願我地各自幸福快樂

十年黎 第一次試過1個月冇傾過計仲未好習慣冇左個人可以鳩share

但佢應該一早唔care 去左搵佢男朋友

幼稚完

屌呢首 仲要軒仔

Nothing's gonna change my love for you~
You oughta know by now
how much I love you~
One thing you can be sure of
I'll never ask for more than your love~

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

最辛苦係要扮唔在意 實際上係無能為力

追風箏的孩子
再痛也沒關係
幾分之幾

天早灰藍 想告別 偏未晚
一告別就好掛住你

那些追憶本可一躍就過
我偏喜歡給它一再折磨
其實滿懷執著 不甘心的一個是我

鄭中基-one more time
One More Time
其實想起了你我的心會暖
One More Time
還是想起了你統統都已變

AGA-Everyday
何時能再一起怎樣說起
何時能記不起尤其是你
沒有給思念限期
明知再見 還是要空歡喜
Everyday just Everyday
站在原地 無奈激情已經死
不應提起

Zpecial- 深夜告別練習
滑道上傾側倒退又轉身
我與妳一刻似是無限近
錯過若於此刻
終於都這樣陌生
月夜下彎身加快又企穩
每晚也不歸家找一個人
徐徐遺忘分針 於抱憾中覓尋

衛蘭 《驗傷》
是 是早知有今天

《逃生門》
大門被你緊緊鎖上那一下...

但我一口 又再接一口
輸給愛情 絕症

I hate you, I love you.

呢排我都成日聽到喊

Beauty and the beast
這是愛
一生所愛

風箏 unreleased live version d 詞仲痛

當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

就在八月知你住我家附近之後
那夜經過大角咀你細訴小時候
然後我們隔一兩週 便結伴公園夜遊
潛入「嶺南之風」看不見四周
但是我亦走不進你心裡頭
某夜親吻到似變了男女朋友
但是你從不愛拖手 只是放手進我衣袖
代表只想取暖 是否？

你怎麼像標本 杵在我心裡頭
後來的那幾個 又沒做錯什麼
他們口中自私的我
犯了偷竊時間的錯 複製貼上你的愛

Mamiiiiiiiii

擱淺

我只能永遠讀着對白

識嘢

周爸爸 守口如瓶

瓶內沒有酒你別引導我失守
留白這一塊我們友誼更永久
情誼若已足夠 眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

欠佢呢首歌，但願有機會唱佢聽

天邊風光 身邊的我 都不在你眼中
你的眼中 藏著什麼 我從來都不懂
沒有關係 你的世界 就讓你擁有
不打擾 是我的溫柔

後來的我們依然走著
只是不再並肩了

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

我最不忍看你 背向我轉面
要走一刻 請不必諸多眷戀
浮沉浪似人潮 那會沒有思念
你我傷心到講不出再見

世上偶遇也是重遇
要是這樣豁達又何不專心著書
情感給糟蹋都活該寬恕

拼命無恙

One more night - Sekai No Owari

從前從前 有個人愛你很久
但偏偏風漸漸 把距離吹得好遠

Don’t text him - Serrini
未當我知己 情願別心急這刻揭穿你
用最安好的距離 未會牽手的距離

Lost in LA - At17
你這麼輕鬆似不擔心以後沒法再相見
若我不狠心 痛心的只有自己

Hiding my heart - Adele
But like everything I've ever known
You disappear one day
So I spend my whole life hiding my heart away

然後呢
其實我的日子也還可以呢
除了回憶肆虐的某些時刻
慶幸還有眼淚沖淡苦澀

默然忘了當初怎決定相愛
相愛的心終於都變做感慨
為何遇上最愛偏要避開

每晚都會聽住訓

我有時聽住睇YouTube comment 會不自覺喊埋

如吃掉芥辣都不刺鼻
洋蔥不再釋放傷感氣味

寂寞就如

曖昧

後來的我們

We don’t talk anymore

想見你想見你想見你
下一位前度
The way I still love you
仲係好掛住你

即使興奮惹來難過 難道我真可以揀？
當猜到過去快腐爛 竟可理志到戒掉愛的習慣
不必愛比愛簡單

最近鍾意聽張學友嘅 我真的受傷了

傾城

男人 你有多痛心
難道沉默對我公允
是你追求娛樂 厭倦受困

聽埋live 有吹口哨個version 個心仲會更加un住un住

頭四首真係不得了

半枝煙勝過殘破的天國

一場誤會

是我敏感 誤會戀愛降臨

但是我亦走不進你心裡頭
某夜親吻到似變了男女朋友
但是你從不愛拖手 只是放手進我衣袖
代表只想取暖 是否？

夠鐘死心了 當你沉默得高調

秋分

風吹我們兩肩 吹開命中交接
輕撫著秋分線 間著無明的告別
天不見憐眼淺 叫地不應往日化烽煙
山海鶯聲片片 路有孤客幾千
一生都不再見 就這麼

彼個所在🚬

時間會沖淡一切 共勉之啦

好想揾佢⋯⋯
但係為何尚要打擾

可當我牽著你的手傻乎乎的樂
渴望的愛情終於在我生命出現了
可時間倒數了
可你的答案停住了
可想到你的臉我還是很快樂